請問xperia 10 xl係咪廢機，想買

見佢而家跌到兩千幾，又未有其他16:9
個mon真係好大

打機

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

喂但係呢唔知點解有人試過放佢落水底都冇事喎

你知佢冇標明防水

但又唔知佢粒3000m電夠唔夠用喎 你知佢個moon咁大

Sony Xperia 10 plus？
電池係 真係最弱，肯定要帶尿袋出街，但有21:9 mon入嚟睇連登帖睇留言真係會比其他機睇得多幾行。但個ROM近乎 pixel咁乾淨。打機唔係未到打唔到，但打機體驗就唔夠旗艦U特別好

係

咁影相呢 個快門會唔會慢

Push
幫你一推

人人有責

快慢？比同門旗艦機仲要敏感同快，但係相片質素…FB、IG尚算可以，我仲嫌佢快門太敏感，黑為佢預設係連拍，hihi個快門掣就影咗4/50張相…
不過插耳筒聽歌我反覺得有少少驚喜。

會唔會好熱 聽講佢d機出左名熱喎

唔打機咪唔會熱，我都試過WiFi Share太耐都會熱。我係試過令部機最熱都係呢兩個行為，如果插雙卡會比插單卡用再食電啲。上面都講過一定要帶尿袋，最好買C to C 快充線同支援PD2.0或3.0尿袋坐陣會好啲，電係最大弱點

呢個review話佢trash係garbage

如果因為電量想換Xperia 5, 咁值唔值得

要核電就唔會揀sony

情意結，同鍾意21：9

睇左下佢官網，2k幾差唔多，用埋曬啲渣野
所謂既21:9屏幕用黎睇戲，根本正常影片就唔會係呢個比例，就算比你睇電影，你都好難搵咁多高清片源係呢個解像度
平時呢個比例根本反智

其次，睇佢官網真係好好笑，連2x 光學變焦，gorilla glass 5呢啲過期spec都擺出黎，Samsung啲中階機起碼都有d賣點啊

呢個spec，老實講，唔計情意結，比大陸機打到一棟都冇

Sony 機咁耐電池就係一大弱點
有幾咁深情意結都好，都要面對呢一個弱點 咁又無可否認。

幫推

連登講大陸機… 係嘅 贏晒啲spec但可能輸咗後門、監控呢啲野
samsung中階，2018年開始都唔想助養大陸廠啦，上年都轉晒大陸廠貼牌。

中階機想影相好？ 咁旗艦機仲洗人買？旗艦機有幾多無晒3.5mm、真三卡。

spec點差都係睇你點用啫， RAM/ROM你多咗你長期用得好盡？

如果咁介意個spec，一係就去益中蝈brand，一係揀其他brand旗艦手機

用緊，lag 到喊

mon長吋數唔代表大，無必別要買21比9成部搖控咁

基本上sony都係廢機

冇錯 Sony啲機不嬲高價低配
啲規格又落後人哋一節
處理器竟然用粒636廢U
用兩用lag到阿媽唔認得 打機唔使諗
如果21:9唔算係一個賣點
呢部機簡直係電子垃圾

我質爆internal Storage同SD卡用咗好多個月都未lag過喎…